1935有升無跌

有無手足點評下係咪老千估買左日日升心𥚃好不實在

第二隻1936

我都諗緊佢係咪行緊呢個路線

可能tsla路線呢

⼀人一句最冇意思嘅廢話

1432 點睇

1935走左了 幫你唔到

如無意外，聽日會大插無水花